更新 仲有良知嘅你地可唔可以幫手send個email？

首先要鳴謝地球保衛巴幫我地寫左一個更好更完善嘅version!!
然後想同大家講，知道好多人都好絕望唔知可以做咩好，我同大家都一樣。係，其實可能佢地啋我地有味。但係唔試又點知？每人copy and paste再改返自己名send封email去都唔洗一分鐘，但有機會可以令佢地介入，制裁班食屎狗，唔抵咩？

希望大家每人都可以係自己能力範圍內做多少少，
自己send完share埋個post比親朋戚友一齊send，手動轉上自己social media
如果有時間心力嘅更加可以改少少加少少，加埋相落去，甚至send埋比amnesty等等其他可能會幫到手嘅國際組織。但就算冇嘅話就咁send都冇所謂，依然感謝你嘅幫忙。

前線可以企係防暴面前幫你擋子彈，甚至有手足受傷盲埋，你唔係為左佢地用半分鐘copy and paste加翻個名send封email都唔得呀？

廢話唔多講喇，手足做嘢呀Copy and paste再加自己名！

國際刑事法院Email:
otp.informationdesk@icc-cpi.int

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

To whom it may concern,

I would like to report the police brutalities of Hong Kong Police Force (HKPF) since June. The police brutalities started with a series of anti-extradition bill demonstrations by local Hong Kong citizens.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable and unequal brutal violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

Evidence shows that the tear gas used by HKPF were well past the expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health. The expired tear gas should be considered as biohazard as it has caused multiple serious side effects and these side effects were well-studied and documented in medical journals.

Besides the uses of expired tear gas, the HKPF has committed a series of brutal acts - head-shooting Hong Kong citizens, sexual harassments, hitting citizens heads by truncheons, forbidding medical rescue for the injuries and so on. It is difficult for me to list all their acts of brutality.

Hong Kong citizens have urged the Hong Kong SAR government to form an independent investigation committee for investigations of current turmoil as well as the HKPF unlawful acts. However, the government praised the HKPF for what they had done and refuses the very strong request by the citizens.

In this regard, I would like to seek your assistance to investigate aforementioned and any other police brutalities of the HKPF.

Thank you for your attention and I sincerely hope that the HKPF brutalities can be revealed, peace and justice will come to Hong Kong again by your impartial investigations.

Regards,
Xxxxxxxxx
A Hong Kong citizen

幫有心嘅巴絲揾左啲可以attach埋嘅圖：

今日機場見

推

自推十下先

推到有人見到

手足做嘢呀！

入嚟幫手好唔好

今日機場見呀！！

點解冇人見到嘅

人呢

Helloooooo

冇人嘅

手足呢

Sent

push

人人都係文宣組！文宣圖集中post

「811警察暴動」罄竹難書

Done

今日番到公司就send左,大家加油

推呀屌 上熱門

仆街

SENT

多謝大家一齊幫手推呀！！

比起講推
不如講send左
我就send左啦

啱呀絲！！！
我send左啦你地send左未！

Pishhhhhhh!
Copy and paste唔係咁都唔做呀？

PUSH

推 已sd

Bump

Send嗰陣改咗少少 順手擺埋出嚟

To whom it may concern,

I would like to report police brutalities of Hong Kong Police Force (HKPF) since June, 2019. It started with a series of anti-extradition bill demonstrations by local Hong Kong citizens.

During the demonstrations, Hong Kong Police Force used unreasonable and unnecessary violence to disperse and arrest demonstrators, including physical assault, expired tear gas and plastic bullets.

Evidence shows that the tear gas used by HKPF were well past expiry dates and expired tear gas is extremely toxic and harmful to human. It is essentially a form of chemical weapon and it has already caused serious health problems to the affected citizens. These side effects were well-studied and documented in medical journals.

Beside the use of expired tear gas, HKPF has also used unnecessary violence for the purpose of dispersing demonstrators which includes shooting at demonstrators' heads with tear gas and plastic bullets, hitting demonstrators' heads by truncheons, brutally treat demonstrators who were already under arrest, sexual harassment to female demonstrators during arrest, obstructing medical personnel to reach the injured citizens and many more.

Hong Kong citizens have repeatedly urged the Hong Kong SAR government to form an independent investigation committee to investigate the mentioned issues for its legality and necessity. Nonetheless, the government ignored the demands from the majority of Hong Kong citizens and connived HKPF for their brutality not only to demonstrators but also normal citizens by praising their efforts in multiple public occasions.

In this regard, I would like to seek your assistance to provide aid to the humanitarian crisis we are currently facing in Hong Kong.

Best regards,
(名）
A Hong Kong citizen

推 send咗

sent

幫我推上熱門 比更多未send嘅巴絲見到

Send咗

done and sent
push